願榮光再現apple music(用日本account即有）

轉用其他地區（除香港 /大陸) 即可以download 願榮光

直接iTunes 買啦

係唔係老翻黎架?

即係香港禁左

冇得買落左架